條仔竟然講錯幾次GFRIEND個名

躝啦成集阻頭阻勢

G Family

sunny creamy勁高汁

成集正係識嗌MARIA

去到真係Maria嗰題就答唔到

無人識你啊

過氣鳥

樓主藍絲

果個咩busboy咁既樣, 條女咁正?
仲有天理???

其實我認我係藍嘅
因為我根本知道香港人呢啲垃圾狗閪性格
根本冇可能光復成功
係呢一世都冇可能
香港根本遲早畀大陸同化
咁倒不如提早做好準備融入佢哋
你鍾意點屌就點屌
起碼呢個係我真實諗法

加入jfft永不會遲

❤💋

好😞😞😞

原片咩黎

好似爆YES卡

是咪彩瑛=透明卡嗰個

YES.

反得降多數有良知..

香港人!

勁MK。。。

條仔成個如花咁既樣

幾好笑